寧笠不屈：法子自從室外強制戴罩令+選舉延期之後就潛水至今

開會唔見人(都未當選)

拜神唔見人

捐血唔見人

街站唔見人

通渠唔見人

fb page罷工(最後一post：7月31日)

唯一出現：
紅樓夢想易角事件 主持：黃洋達、法子 2020-08-11

熱狗用咩理由拒絕戴口罩？

A.患病/殘疾
B.困擾
C.避免受傷害
D.笠水

想J法子都唔得

當熱狗眾人都戴返狗罩
法子寧願笠水都唔服從

下年隨時唔係佢選

客觀啲睇法子咁既外形已經唔需要再批判佢
all time top 政界靚女

排名第一係葉劉

勁有骨氣

下年八月街站見啦
喱d垃圾選前先會上水

做緊牙達肉便器

🙏🏻有冇熱血巴打眾籌比牙達填數

t.y.chong 的個人資料相片
t.y.chong
【棟篤笑死朕Sit Down Comedy】
第108集︰總辭無所謂：關心人地份工 不如關心自己份工
收看節目：
主持：黃洋達、法子

#sitdowncomedy #棟篤笑死朕 #熱血時報
14 小時
14 小時前

講到出面
要五位數

抵啦

新皇后
殘獸俾汪洋打左入冷宮了

膠公仔咁永遠得一個表情

D人話佢係人工智能
甘on9整d弱智既robot出嚟

事實